曼迷放心，你地仍然係Big Six一員

英超Big Six：

1. 曼聯 (13次冠軍)

2. 車路士 (5次)

3. 曼城 (4次)

4. 阿仙奴 (3次)

5. 布力般流浪及李斯特城 (各1次)

熱刺

我利呢

享受下歐聯決賽啦

歐聯

Enjoy!

6. 呢？

布力般 同 李斯 同位 所以下個係big seven

係喎
睇漏眼

"Next year is our year."